寵物(扁鼻貓/八哥)失去左野外原始嘅生存能力根本就係人類嘅錯…其實應該要佢地絕種先係對佢地好

你地d貓狗撚真係好撚虛偽

動物係以前不嬲都係野外生存/有野外生存能力，但人類祖先就自私咁將佢地馴化，將一d柒基因嘅貓狗，因為人類覺得嘅可愛，將一d本身應該要比自然淘汰嘅基因品種 8哥扁/鼻貓用盡方法保存落去

違反自然定律，重覺得自己好鍾意小動物🤮， 例如人類知道亂倫出嚟嘅物種嘅基因唔好都唔會叫人亂倫， 你就明知個物種基因係特登配種出嚟而個基因係唔好仲要繼續傳承落去

之後每次有人被屌就會話，咁佢地去出左世喇，佢地冇野外生存能力，咁都要有人養架，之後黑市/商人又不停令個d品種繁殖永無止境

明明一件本身係錯嘅事點解日子越耐啲人就會覺得係啱，對比起人類就好似未來嘅香港人就(貴婦狗/八哥)一樣，本身佢哋嘅祖先有抗爭嘅心爭取民主，畀中國(商人/寵物主人)，喺某年某日馴化咗之後，變咗新香港人 已經冇咗獨立思考能力

如果你係本身喺個物種未變柒之前逃離咗嘅人(移民外國)，你會想將個物種變返好定係繼續柒落去

每個物種都想活下去而且更加優秀，你哋將啲寵物狗貓困係屋企， 佢哋潛意識就覺得要生得更加可愛更加順從人類先係好基因，但事實當然唔係啦因為貓狗嘅本性係野外生存喺佢哋根本忘記咗自己嘅天性

你哋真係好撚假好撚嘔心

我唔反對現時有養寵物嘅人 但係有啲品種唔應該活下去就唔應該令佢有下一代或者應該諗其他方法令個品種變好

，

寵物狗根本人為選擇出來嘅產物, 未曾出現過係野外, 算唔算"失去"了野外生存能力

所以咪就係討論緊咁樣係啱定唔啱囉，如果有個人生個女出嚟又一出世開始就喺地牢度做性奴，佢都未享受過人類應有嘅人權自由， 咁即係都冇問題啦因為都冇失去過

問題整寵物狗出嚟嗰一刻就係將佢哋原有嘅嘢變咗失去囉

人係人 狗係狗

知就好啦咁就唔好成日講乜嘢人道毀滅啦

中國人係中國人外國人係外國人

中國人冇資格講民主你都唔使爭取了

狗同人根本係兩種完全唔同嘅物種
你個類比會唔會差咗啲

諗起無毛貓，係基因突變而出現，喺自然界唔知會唔會即刻被淘汰
仲有垃圾芝娃娃，應該捱唔到幾代

觀點與角度啫我夠可以話中國人同外國人根本兩個種族

繼續死拗
弱智仔

一睇就知你係啲貓撚狗撚啦
核撚突